122隻狗與確診狗隻共用廁所及更衣室 被界定為密切接觸者 須進檢疫中心

122名警員被界定為密切接觸者須進檢疫中心
6分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】一名46歲隸屬西九龍總部機動部隊的男警長確診，警方說經衞生署評估122名警員被界定為密切接觸者，要進入檢疫中心。

有工人到西九龍機動部隊行動基地外清洗，警方指確診警長曾使用行動基地內的設施，包括更衣室及洗手間，經衞生署評估後，共122名同隊人員被界定為密切接觸者，大部分曾與確診警長使用警署內共用設施。

警方會配合衞生署，安排他們進入檢疫中心檢疫，又指已經即時徹底清潔及消毒相關警署設施及警察宿舍，並會靈活調派人手，確保緊急服務不受影響。

小鳳姐出場

班狗低智無腦又無常識，狗屋狗宿如果咁都唔爆發我都無嘢好講

3萬thanks

當中3人報稱有不同程度的上呼吸道感染徵狀，稍後會安排所有人到檢疫中心隔離。

衫慢thx
畫公仔唔畫出腸

洗咩隔離呀 死亡率咁低 唔係鍾意OT咩 繼續返工啦

共用廁所都得，一有人中咪成層唔洗返工

講到好似搞基o甘

大家唔好咁開心住 佢地係入面分分鐘仲好生活過出面 仲有可能補番假俾佢地

繼續加油，唔好比佢停，要喺黑警度開枝散葉

122再傳埋俾屋企人

擴散啦唔該

1變4
4變122